今日打夠機既 去機場休息下

今晚可能有水炮車 去機場有冷氣好舒服